林鄭狗真係好撚野 睇完記者會我仲撚火

佢本身係咪以為暫緩
已經係佢好大讓步
好大犧牲

屌聽完個記者會
啲口氣大到完全唔似想平息件事
反而係怪你班賤民令佢比中央照肺
係落佢面

今次真係火上加油

prmote埋囍帖街新聞啦，暫緩偷雞中出咗嘅一個例子

屌

點睇？

句子中個暫緩要粗體紅字，怕佢地留意唔到

佢仲可以咁大口氣, 會唔會喺因為市民未衝禮賓府?

同埋林奠都有hightlight嘅價值，話俾大家知條柒婆信唔過

唔會掛，星期一會唔會有人班雞上去搞鳩佢